其實FATE ZERO呢套野咁撚中二有咩討論價值?

聽到D人話咩神作神作
睇完 真係忍唔住笑撚左出黎
作畫係幾好既
劇情就一般般咁 我個人認為同 百獸戰隊 差唔多LV
都係一班人打打殺殺咁
深度就無乜嫁啦 尤其係個個咩300人沉船 之後300人再沉
完全係ON撚9 都唔知佢做乜撚
睇下當 MARVEL個類超人片都尚可
認真睇就不了

多謝分享 好感人

純粹滿足中二幻想黎講都算係神作

fsn點睇都好過咩fate zero啦。
一路遇到唔同既servant，一見面就開戰，又唔知邊個係master要去估去搵，中途saber比人捉走 ，archer轉去投靠敵人 ，劇情曲折，有高潮起跌，精彩刺激
而且人物關系描寫得好，到最後尾saber消失真係好唔捨得
反而fate zero劇情零碎，吹水仲多過打，對白又中二
反而fsn作為戀愛故事，戰鬥場面上乘，對白句句觸動人心

fsn=m記
fz=kfc

係
齋up唔打扮撚哂野

駁唔島

身為當事人嘅你點睇三條中二病坐起度飲酒果幕

個陣好想問佢地係咪戇鳩架

頂盡學生會的一己之見水平

用埋哂啲大陸譯名

命運前夜

想唔想屌鳩個on9聖杯,問埋晒d假設性問題
雖然你已經屌過聖杯

聖杯問答係中二極致既體現

一存不知幾撚好睇
Fz連一存車尾燈都見唔到啦

因為玩fgo, 今日拜讀完FATE ZERO, 真係神作 老虛一生推

小有係呢度點反都反唔起

證明Fate Zero經得起時間既考驗

比人吹大左

我又覺得吹奏係一回事啦， 但唔屬於雷聲大雨點少， 人物描寫同結局都做得好好， 但睇完fz 去睇fsn 真係屌左聲

中二

駁落fsn呢點
劇情上會覺得失望 比原作拖後腳
但係感情上都算好滿足
我安心了

你話一套好動畫令人幾咁滿足 好似美酒一樣流入心， 悅愉呀 (點解個個都鐘意睇雁夜仆街 )

我覺得ubw唔錯 紅a同士狼果到好j得
但fate線就